聖誕IU

圣诞iu

禮志白痴？

屌你老母

駁唔刀

想屌 完

iu是仙女下凡嗎？？

我以為佢瀨共之後，淨係會慶祝佛誕添

Iu bb

IU奶共關你叉事

條友好似第一次有人理佢
twice blackpink 奶共唔理

2016胡南衞視小年夜春晚精彩看點！
韓國國民妹妹IU甜美演繹《好日子》

李支恩已经进军中国时装界！

IU入职韩都衣舍时尚总监！

🇨🇳李支恩淘寶🇨🇳

李支恩叫大家寧左勿右！

李支恩官方閃卡放上淘寶店！

[size=6][red]歡迎光臨
🇨🇳李支恩淘宝店🇨🇳

呢招對iu完全係零作用